{"id":"g5","orderID":"g0005","name":"Grammle-G5","slug":"das-pronom-oder-pronomen","aliases":["g5","23a47955e04f518ae2e1bc90092cdd4a"],"arten":"fehler","kategorien":["grammatik","artikel"],"wrong":"das Pronom","correct":"das Pronomen, die Pronomina","wrongex":"Wer von euch kann mir sagen, was ein **Possessivpronom** ist?","correctex":"Wer von euch kann mir sagen, was ein **Possessivpronomen** ist?","status":2022,"source":[{"duden":"https://www.duden.de/deklination/substantive/Pronomen"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Pronomen"}],"wrongs":["\\b(d|D)(as|AS) (P|p)(ronom|RONOM)\\b"],"uid":"23a47955e04f518ae2e1bc90092cdd4a","type":"regeln"}
